[連登公投]行斜路vs行樓梯

有得俾你揀既話
想行斜路定行樓梯？
俾行斜路
俾行樓梯

要睇有幾斜 太斜行上去條筋扯住好唔舒服